元朗新盤】尚悅．嶺今賣102伙 暫沽6伙

恒地(012)旗下元朗尚悅．嶺，今日下午2時於尖沙咀美麗華廣場以先到先得形式推售102伙，折實入場費326.5萬元。項目日前加推51伙，實用面積255至270方呎，售價加價2%，折實入場費由385.2萬元起。市場指該盤暫時售出6伙。

中原地產亞太區副主席兼住宅部總裁陳永傑表示，今日有兩個新界西新盤同時開售，兩盤反應均一般，因為客源與居屋重疊，而他們目標是搶400萬元的單位，「高少少都唔買」，故影響銷情，料即日賣出10伙內。對於一手後市，他指現時發展商推售新盤時，提供的優惠等，都在不斷測試市場可接受的程度，相信一手未來較高位下調10%至15%，才能有效去貨。

他又指，昨日公佈的中原城市領先指數CCL，連跌7周，比高位跌3 %，相信年尾樓價再下調3%至5%。成交量方面，11月應會手較10月好，因為二手業主願意降價，較合理價減5%至10%，可有承接。他補充，現時樓市只是處於整固階段，未屬轉勢，後市還看中美貿易糾紛是否可解決。

記者 葉煜燊

剛需呢

又可以留返黎加價 肥肥囉

又可以加價啦

未加價唔買住

搞到自己cheap晒

愈加d客愈搶，因為驚佢再加

班硬好又話好想跌等佢可以入full pay多間收租既

低置仔鐘意買貴野, 顯示自己身家豐厚

賣左5% ，要 搶購Ar ，剩餘95伙明天又停售加價，買家又要追價了 so sad 😞

加推嗰51伙係咪前排話停售嗰51伙
竟然真係夠膽加價

加夠一倍先有人買

見到咁仲夠膽買究竟係咩原因呢？

好多人都係等加價之後先會買

輸人唔輸陣

一早識加多d價咪一q清囉

平唔買

係要加價先買

減10%都唔買

9 成果6 伙都係自己人黎

你地慢慢等，我今日買左6伙

隔幾日就有新聞話未簽正式合約

6伙撻6伙

我400萬接